{"created_at": "Wed Oct 19 15:14:44 +0000 2011", "favorite_count": 1, "favorited": false, "hashtags": ["Google", "Microsoft", "IBM"], "id": 126677668933533696, "id_str": "126677668933533696", "lang": "es", "retweet_count": 2, "retweeted": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "text": "Directivos de #Google, #Microsoft o #IBM reflexionar\u00e1n sobre c\u00f3mo vender m\u00e1s utilizando las nuevas tecnolog\u00edas http://t.co/5ogXhe52", "truncated": false, "urls": {"http://t.co/5ogXhe52": "http://bit.ly/oG8sQp"}, "user": {"created_at": "Fri Sep 10 09:45:07 +0000 2010", "description": "Feria Valencia es la instituci\u00f3n dedicada a la  organizaci\u00f3n de ferias comerciales m\u00e1s antigua de a Espa\u00f1a. Fundada en 1917, ha cumplido 90 a\u00f1os de actividad.", "favourites_count": 1, "followers_count": 9444, "friends_count": 3242, "id": 189077116, "lang": "es", "listed_count": 229, "location": "Valencia", "name": "Feria Valencia", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/284448474/feria_valencia_background2.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/189077116/1348071001", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1877223212/logo_centrado_color_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "Feria_Valencia", "statuses_count": 2731, "time_zone": "Madrid", "url": "http://t.co/O6v6vDJqzp", "utc_offset": 7200}}
