{"created_at": "Wed Oct 19 14:11:35 +0000 2011", "favorited": false, "hashtags": ["Microsoft", "windowsphone"], "id": 126661775922966528, "id_str": "126661775922966528", "lang": "sk", "retweeted": false, "source": "<a href=\"http://itunes.apple.com/us/app/twitter/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\">Twitter for Mac</a>", "text": "videohovory na facebooku jsou skv\u011bl\u00e9. #Microsoft by mohl integrovat tuto funkci do dal\u0161\u00ed aktualizace #windowsphone, pak to bude geni\u00e1ln\u00ed", "truncated": false, "user": {"created_at": "Sun Apr 11 13:57:20 +0000 2010", "favourites_count": 18, "followers_count": 61, "friends_count": 133, "geo_enabled": true, "id": 131838676, "lang": "en", "location": "49.068844,17.463252", "name": "P\u0159emysl Ko\u010d\u00ed", "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1589810098/PhotoChooser-590a1697-e327-491f-ba5c-0e3b1dc584f7_normal.jpg", "profile_link_color": "CC3366", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "Premikkoci", "statuses_count": 432, "time_zone": "Prague", "utc_offset": 7200}}
