{"created_at": "Thu Oct 20 03:39:06 +0000 2011", "favorited": false, "hashtags": ["twitter"], "id": 126864993760182272, "id_str": "126864993760182272", "lang": "es", "retweeted": false, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "text": "Chucha! me equivoque.... perd\u00f3n cierto que #twitter es ATP", "truncated": false, "user": {"created_at": "Tue Jun 30 21:20:10 +0000 2009", "description": "ESPOL. Dise\u00f1o y Producci\u00f3n Audiovisual. Community Manager. L\u00edder de @HLGuayaquil. Amante de la publicidad.", "favourites_count": 3215, "followers_count": 703, "friends_count": 287, "geo_enabled": true, "id": 52524889, "lang": "es", "listed_count": 11, "location": "Guayaquil-Ecuador", "name": "F\u00e9lix Y\u00e1nez Mart\u00ednez", "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52524889/1393943099", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/447090892508123136/RWTGJhqx_normal.jpeg", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "andryuptweet", "statuses_count": 105509, "time_zone": "Quito", "url": "http://t.co/k0QOP3FCwS", "utc_offset": -18000}}
