{"created_at": "Thu Oct 20 03:43:59 +0000 2011", "favorited": false, "hashtags": ["Twitter"], "id": 126866222355722240, "id_str": "126866222355722240", "in_reply_to_screen_name": "itala_lais", "in_reply_to_status_id": 126694967228895232, "in_reply_to_user_id": 75645321, "lang": "pt", "retweeted": false, "source": "web", "text": "@itiinha_lais, \u00e9 @EvelynJullyanne, segue de volta esse #Twitter, a gente ta fundando a Pastoral da Juventude e precisamos de ajuda! Segue bj", "truncated": false, "user": {"created_at": "Tue Oct 04 15:50:59 +0000 2011", "description": "Estamos formando a Pastoral da Juventude, quem tiver a fim de conhecer \u00e9 s\u00f3 ficar ligado no twitter, vou avisar o dia e a hora da reuni\u00e3o.", "followers_count": 10, "friends_count": 8, "id": 384933770, "lang": "pt", "location": "Escada - Pernambuco", "name": " Pastoral Juventude", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/341642899/imagem.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1574244853/pastoral_juventude_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "Pastoral_Jovem", "statuses_count": 7, "time_zone": "Santiago", "utc_offset": -10800}, "user_mentions": [{"id": 333004757, "name": "Evelyn Le\u00e3o ", "screen_name": "EvelynJullyanne"}]}
