{"created_at": "Thu Oct 20 03:42:58 +0000 2011", "favorited": false, "hashtags": ["twitter"], "id": 126865966624813057, "id_str": "126865966624813057", "lang": "es", "place": {"attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[-73.991482, -33.7510506], [-32.378186, -33.7510506], [-32.378186, 5.27192], [-73.991482, 5.27192]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "Brasil", "country_code": "BR", "full_name": "Brazil", "id": "1b107df3ccc0aaa1", "name": "Brazil", "place_type": "country", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1b107df3ccc0aaa1.json"}, "retweeted": false, "source": "web", "text": "Los psic\u00f3logos se est\u00e1n quedando sin pacientes, el #twitter se los est\u00e1 robando..", "truncated": false, "user": {"created_at": "Mon Jul 06 17:58:27 +0000 2009", "description": "Interno de medicina. Pero m\u00e9dico de mi cabecera.", "favourites_count": 3, "followers_count": 129, "friends_count": 304, "geo_enabled": true, "id": 54280032, "lang": "en", "listed_count": 4, "location": "Lima-Peru", "name": "victor grados", "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000795207174/bb20f18b5fe2b4032a9b051f60931a38_normal.jpeg", "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "protected": false, "screen_name": "Vifer1", "statuses_count": 1029, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "utc_offset": -18000}}
