{"created_at": "Thu Oct 20 04:44:32 +0000 2011", "favorited": false, "hashtags": ["twitter"], "id": 126881462334144513, "id_str": "126881462334144513", "lang": "es", "retweeted": false, "source": "web", "text": "Tengo que estudiar para mis expos de ma\u00f1ana pero no... yo en #twitter", "truncated": false, "user": {"created_at": "Wed Jun 02 03:14:23 +0000 2010", "description": "No entiendo por qu\u00e9 Alicia dej\u00f3 el Pa\u00eds de las Maravillas.", "favourites_count": 226, "followers_count": 95, "friends_count": 53, "geo_enabled": true, "id": 150900908, "lang": "es", "location": "Trujillo", "name": "Sem\u00edrani", "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000120159980/362083bfade71794a003d30693fb7592.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/150900908/1384894994", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000762973690/3ce4ab1e2d504157d386b840762bc316_normal.jpeg", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "protected": false, "screen_name": "semirani", "statuses_count": 2665, "time_zone": "Lima", "utc_offset": -18000}}
